得罪講句，唔係用閒錢嚟投資/賭博嘅人根本抵撚死

閒錢嘅意思係：
呢筆錢就算我輸撚哂，
對我生活或將來都冇影響，亦唔會令我負債。

嗰啲用結婚錢、首期、養老金、學費、甚至走去借財務等去玩嘅人，輸撚哂就molamola喊撚哂口，完全係抵撚死

你知唔知投資同投機係有分別

有幾多人可以有閒錢

認同2者係有分別，但確實都可以輸晒/大部分

閒錢輸晒都肉痛架
輸完會成日問自己點解唔拎啲錢去食餐好/換電話/砌機

國際大股可以隨時半個月跌三四成嘅,咁其實投資同投機係分別不大.或者話股票就係投機. 風險評估完全無架, 而且出咗事係無人要問責.

但起碼你生活冇影響 只係少咗享樂

輸閒錢 輸輸下都等於首期

樓主比返少少同情心pls 依家係焗賭的 錢唔值錢

有強姦 無焗賭

同樣 唔投資但係日日話買唔到樓 追唔到樓價既都係抵撚死

最仆街係強積金。當年推出嗰時啲人又唔出黎講句公道說話，苦了一眾八九十後巴絲。
我啲血汗錢呀屌你老母！

玩半個月應該唔算投資?

agger

好大壓力其實，玩啲即將要畀嘅錢

即係風險評估唔使做,定負責評估果班係可以繼續撈?

師傅教落:借返嚟嘅錢同救命錢都唔可以攞嚟賭

但買下指數基金咪幾好，穩定有增長，美股大把可以選擇，不過連登仔鍾意賭格仔

攞左老母俾我既學車錢買7500 之後用老豆張卡碌左學車錢打和

表現長期好過指數?

散戶黎講其實冇分別

贏既話本身可以早幾年退休，宜家就要繼續返工

賭仔心態

咁易不勞而獲嘅話個個就唔洗返工

建議唔明呢個道理既人可以去馬會賭下先
慢慢就會覺得股票好好多